★「港版籮拉」怕醜現身：有機會可試入娛樂圈

前新聞主播柳俊江與被譽為香港最美運輸工的「港版籮拉」朱芊佩（小朱）出席滙豐銀行保險發布會，小朱早前被揭是罕有做運輸工的女生，引來網上熱話，今日小朱打扮得非常斯文，真人更是相當害羞，不時低頭，笑得也很腼腆。問到可有興趣入娛樂圈？小朱說：「依家都係做緊原本嘅嘢，但有機會可以試吓。（自己有冇表演欲？）冇乜……（唱歌、跳舞呢？）我比較怕醜。」台上主持問到對承諾的看法，她認為是對未來的挑戰，最大承諾是對屋企人，因要照顧年老父母及剛升大學的胞妹。

做番老本行好過

香港地有西就要吹奏

娛樂圈

游b first啦

點解會扯到去保險

腦魔=癡漢

Maybe 組隊 游b48

佢參考游b look

老貓而家點解唔幫人改「唧車游B」嘅?

女人真係贏家
樣生得正常少少化下妝已經無得輸

之前有做新聞既巴打話單野係佢自己搞出黎

我之前去觀塘hkn買奶粉
路過樓下個陣 真係見過佢真人拉緊貨

拉唧車都拉到入娛樂圈
香港真係一個無野係無可能既地方

冇電，要盡快copy & paste

呢個look都幾好睇

正

依家啲廣告又興返sell獅子山/香港精神吖嘛

俾人踏爆左膳謞黎架啦
仲諗住博上位？

hk01 單野咁揚

落大雨，回家未？

扮拉貨 遲下實接其他JOB

女人是但做d有話題性既事同野就一定有錢賺上到位

我記得之前個post爆佢好多故事

點解

做多咗喇

擺係運輸界係贏晒
擺落娛樂圈硬係前少少

見過佢真人，真係搬貨

唔開聲幾好J，一開聲成個男人咁

IT DOG你都扮

好想畀佢搬

好想比佢捧住黎屌

香港人就係咁現實，有人氣就入得娛樂圈，然後啲人又開始覺得唔應該吹奏

Over左

做收貨真係見過佢 個個揸住同佢影相

屌，游正過佢一百倍啦

運輸界可能佢真係女神級，但係娛樂圈大把人靚過佢，係乙組做返number one都好過係甲組包尾。

把聲咁男人點入娛樂圈

唔通係分身又要話你個咩

港版籮拉？屌你老母

你對眼生係屎忽？

男人做同一樣被人岐視

媒嚟

一身男子氣

古代花木蘭同祝英台應該都係呢種氣質

x2

又係靠 游b look上位

早期靠張photo佢是否 游b做咕喱，才引起注意

邊忽係蘿，邊度有奶

入娛樂圈 ?

慳D啦Baby

筋肉AV

運輸界黎講係幾正既，娛樂圈就算把啦

over咗啦

玩法唔係咁玩既
係運輸出名緊係做運輸女模
呢家轉型??緊係不了啦

用盡自己運輸名氣先係玩法,之後就
唔知點解做左大型物溉老闆個老婆

佢會唔會真係諗多咗

你個usernam已解釋一切

估到 仲有地盤同機房之「花」排緊後面等上位

斯文LOOK幾正喎

係香港

女人 做男人工作=無敵

呢方面台灣誇張d

假遊B

好多游B

Seed呢

台灣賣豆花雞扒都可以上位啦

比佢抱起來屌

喺連登有西就會被圍屌

要上位嘅G

咁既質素上入娛樂圈 繼續搬野啦豬閪

台灣女人上位：著性感d係夜市開檔
香港女人上位：入多男人做既行業

乜野人黎 街邊路人甲都可以有人講得出乜乜之花， 香港真係愈黎愈奇怪， 是但一條女都可以比人捧到上天

荃灣都有

唉 造新聞到 傳媒界真係黑暗

有能力有錢 唔止話題 神都可以造個出嚟

難為啲腳踏實地嘅打工仔

利申 傳媒界

雞扒妹戰術O者,平凡樣做O靚模都無人識,反而去做D無乜女做嘅工就豬扒都變貂嬋.

栢G把聲夠男人啦

又話佢好淫成日同人亂交既?

香港地有塊西真係方便過八達通

台灣最多呢D野

雞扒妹, 豆花妹, XX妹

只要你有塊閪

柳進肛個樣真係好適合做人渣角色

屌 佢同鄧月平咪又係做媒做出黎
見到都反感

佢係日本既話岩哂做偶像，怕羞勁多仔鍾意

之前就係follow呢個post

唔撚係呀

Based on Fb page

你思維仲停留系電視台選美既時空

真心
其實幾年前己經見到佢係香港仔拉貨
最少2-3年間中都見過佢

唔明點解會話夾新聞

咁宜傢咪接廣告囉...好言之成理呀

中國人一開始系中國人
以後只可以做中國
做其他人系大逆不道

琴日先係觀塘見佢拉貨

著番女人衫好唔掂

系你老母個爛種閪

夾新聞唔係講緊之後出現既另一個渣貨van既?

多左LA

靠樣上位佢有排都未到

好唔慣呢個look 怪怪地

定根本一早有俾人簽咗
然後造勢刷存在感

你地唔好同我爭

齊睇相 真係幾正

想比佢吊

柳俊江對襪好正 襯番個背景

賣d 有關貨車, 運輸廣告都ok la

但要做明星, 30歲人好心la

正行當偏撈，偏門當正行做又一例子

都係巴士妹好 而家都仲揸梗

唔係踢爆左係x稿咩

真係繼續拉貨就佩服佢喇

好多呀叔呀姐fans架
啲上左年紀覺得佢夠真性情
不知幾有市場
又戰鬥格

條撚樣無所不在 煩撚到

應該賣isuzu廣告先岩

係觀塘見過佢送貨，幾大隻

個樣好普通

天真到以為人地真係做個行
精蟲上腦真可怕。

但佢真係做跟車喎

佢冇做呢d工唔知架啦 個小腿咁多瘀傷一定係真做

唔係俾人踼爆左做假咩

有人請公關捧紅呢條女

條女仲要話「好鍾意拆貨」，真係搵唔係做呢行既先會信

大把。

仲有個地盤女

九成係。

總係覺得佢真人應該幾爛口吓

係觀塘見過佢,真係係度送貨 跟送米同送油個d 車

咁所以點解咁多小朋友
想靠拍片講下on9野靠樣make some noise就想出名
因為香港做偶像真係唔洗內涵
夠啅頭就已經夠滿足香港人對偶像既期望
有人可以俾自己同朋友9up下就夠
洗理條友有咩過人之處
如果你話拉唧叫才能
大把運輸勁過佢

好想俾佢大大力鍊春袋

去參加Viu tv g1格鬥會啦

好嘔心

拍nike運動廣告會唔會好啲？

人地拉左幾年貨都可以比你地夾硬屈做一早搏上位

唔撚掂喎 拉車look 好睇d

要入圈要學下著裇

係有公關叫hk01記者訪問佢。

唔係搏上位既話，做乜有鱔稿？

打扮下幾好

爆左係話造新聞啦

有轉變都好，精神上都值得支持嘅，始終後生搬下貨都仲得，過多幾年就身體支持唔到
不過娛樂圈啲人咁仆街咁複雜，同佢追求嘅簡簡單單有衝突，要小心啲囉

你估有得簡真係拉貨咩。。。

家陣可以轉下環境又有錢賺

係人都轉

唔會有機會入娛圈架啦

其實唔算做新聞上位呀

人地真係做左咁多年

本行係乜

做下運輸相關代言係OK嘅
而家佢咪都係搬緊貨

不過01出鱔稿正仆街

到底呢條橋可以重用幾多次

香港真係好多反智撚
間唔中都見到佢係觀塘拉貨

響運輸界落手落腳做果班可能真係最靚
但講到入娛樂圈佢憑咩

追晒成個post

究竟啲人係插：
1）佢做開送貨，公關見到有話題性搵佢做新聞
2）佢做開送貨，搵公關幫佢上位
3）佢扮有做送貨，搵公關幫佢上位

如果係1同2，我覺得無咩野好屌喎
咁人地的確做開送貨無講大話
俾機會出下名發展好正常

如果3就要屌啦，無做又扮野

究竟而家佢係邊種
我見上面啲巴打講野唔統一

魚蛋論真係幾時都岩用
人地本身做運輸家境又唔好，冇啦啦有人比幾千你做個專訪你都做啦。
唔知點解紅咗重有人搵佢出下鏡拍下廣告，正常人都想試下希望可以翻到身啦，唔通真係打死一世運輸咩？
成班人自己冇咁既機會就屌人點解會有咁既機會

即你覺得女人係處於被動角色？

男人40一支花
女人40爛茶渣

咁你點睇而家普遍女人比男人有錢

造假嘅地方唔係佢做唔做假 係佢有經理人主動搵人訪問佢 而01仲要幫佢寫完擺係港聞

同埋佢自己都講過不嬲想做model 同埋而家佢都有廣告啦 要入娛圈有乜咁難

利伸：做傳媒

前幾日先見到佢係觀塘廣場門口送貨
推住幾箱野+2包米

唔知有咩好屌

source?
收入中位數係男人高啲

女人又真係低賤啲嘅

港男邏輯
女人收入高啲：有西真係大撚哂 成班靠樣嘟西上位
女人收入低啲：女人天生低賤無能 不如男人

啱呀 所以我咪順應佢邏輯囉
講收入高 就叫你俾source
講港男嘅嘢 又唔洗source嘅

會唔會吹大左？

之前書展出左一本自傳

香港啲記者冇幾個真係冇新聞專業 為嘅喺clickrate
Spread得多就當有價值
戇鳩

因為女人拎家用之餘，自己份糧收埋做私己

是旦啦
想屌

起碼唔係為上位掛

靠把口搵食

有少少似傅泳

娛樂圈不嬲咩人都入得架啦,睇下受唔受遮

約稿定鱔稿呀
人地真係做依行
大把人見過佢送貨又同佢影過相

有把槍 諗起sterling

我都見過佢啦，人地真係大熱天時搬貨架，重大力過你班柒頭啊